今日將軍澳遊行會經過TVB?

？

好遠架喎
應該唔經

唔會，同埋一定唔可以入，有去冇回

唔經 但可以快閃 好撚支持入去搞尻cctvb

個條路好似一入一出 入去比狗封等於玩完 所以唔入好啲

唔好入 會送頭

小心比鬼引

TVB 係工業村區最入面 要走哂成條環保大道先入到去
最近既康城地鐵都有段距離